服务器需要的数据库：

1.在线 online

username：
userIP：

2.用户信息：users

username：
password：
question1：
answer1：
question2：
answer2：
question3：
answer3：
logo：

3.离线消息： offLine

username：
aimusername：
information：
time：
state：

4.好友列表： friends

username：
friendname：
nickname：
state:
time:


消息状态

1.建立连接
type：
username：

2.登陆
type：
username：
password：

3.文字消息：
type：
username：
aimusername：
information：
time：

4.注册：
type：
username：
password：
question1：
answer1：
question2：
answer2：
question3：
answer3：
logo：

5.找回密码
type：
username：
password：
question1：
answer1：
question2：
answer2：
question3：
answer3：

6.添加好友
type：
username:
aimusername:
nickname:
time:
state:

7.文件传输
type：
username：
aimusername：
order：
number：
time：
information：

